(香港獨立?)中國本土零感染

呢幾日都話中國本土零感染
香港 - 今日48宗
台灣 - 今日27宗
又話咩中國香港,中國台灣

中国政府官方認證
香港同台灣 不屬於中国領土